紅色Mazda3 真係好撚sexy

想入手gen 3 有咩要注意？

似做鴨
萬事勝意萬事得

睇得連登多， 買mazda

有咩唔好?
我上網睇主要都只係隔音弱D

Recall根本唔算係乜
被稱為地表最可靠車廠嘅Toyota一樣成Q日recall
香港人慣咗代理唔做嘢先會覺得recall係大事

嚟多啲車台就會知
手手腳腳講嘅嘢係唔需要理

gen3 喎，上一代要call都call 哂啦

產品精美 氣派超凡
萬事勝意萬事得

一早block咗嗰個傻鳩啦
佢連Flair = Suzuki Wagon R、Flair Crossover = Suzuki Hustler呢架貼牌車嘅recall都post埋過嚟
佢根本都唔知自己post緊啲乜

recqll都要睇下咩問題嘅

萬事得仲有一單recall係有機會甩轆

recall

呢幅圖係咪俾你自己睇
地球銷量頭十嘅車廠幾乎每個月都有嘢要recall
好似你咁嘅話其實冇可能喺地球上揸車

Overall, Mazda produces dependable vehicles. RepairPal gives the Mazda3 (all model years) an overall, above-average reliability rating of four (out of five). Out of 36 compact car models, its reliability ranks it ninth-best. According to RepairPal, the sporty vehicle generally has “excellent ownership costs.”

Experts found that the average annual repair cost for Mazda3 owners is $433, nearly $100 less than the average for compact cars. Owners also typically bring their models in less frequently than other owners – around 0.3 times per year – with a lower probability of severe problems than with other compact cars.

Consumer Reports gives the 2010-2018 Mazda3 model years an impressive reliability rating of either four or five (out of five), while the newest 2019 and 2020 models receive a more surprising rating of three. Nearly every model year receives Consumer Reports’ seal of recommendation.

幾好，有咩問題

有人話甩轆都睇唔到

gen 3 喎， gen 4爆炸都唔關我事啦

qc一流

萬事得基本係好車
設計又似歐洲車
係個名柒D啫

乜gen都好,有咁多Airbag, 一定安全